(請share,一齊做) 韓國瑜當選既話 唔再去台灣

比佢當選既話
容乜易為咗獻媚
每次入境都人面識別捉手足去大陸送中
如果係為咗經濟嘅話
自己諗下訪台旅客香港人比例有幾多
淨係一個丁屎咁多大嘅城市已經佔成個中國嘅一半
仲要諗下真正消費嘅係香港人定係嗰啲大陸人
選左件奶共撚出嚟 我就唔敢去台灣啦
區議會選區見到黃絲起碼佔香港一半
未計投唔到票嘅後生黃絲
可以參考一下開放左自由行既香港變得污煙漳氣
呢個就係韓國瑜當選一年之後嘅境況
變到大陸咁 咁我做乜唔返深圳

share比啲為咗開放中國旅客去台灣先投條奶共垃圾既人thanks!

佢由day1已經親中 急不及待要賣台

佢當選台灣跟本唔會安全
隨時被送中

要有人數比到台灣睇
投佢會失去所有肯使錢既黃絲香港人旅客 尤其班後生

推

冇可能！台灣登記咗嘅年青人出哂嚟投，赢2，3百萬票！！

唔好咁樂觀
自己睇下韓國瑜造勢大會
一啲都唔可以睇小

香港人真係一年唔知去幾多次台灣
中學生畢業旅行幾乎9成都係去台灣
韓國瑜做左真係唔會再去

Push

因為戶籍問題，其實有一堆去左城市打工嘅年輕人，尤其做服務業個班係唔一定返到老家投票，呢個係佢地年輕選票其中一個難題

push